一人一套你覺得係垃圾, 但人地話係神作既作品

我先:

K-ON
干物妹
暗殺教室
Overload
紀錄的地平線

一人一套

多到唔想數

有無解釋點解垃圾
3 5我都覺得幾好
4真係神作

Angel beats

講2個
sao
結成友奈勇者

魔法戰爭

罪惡王冠

未聞花名

小天使糖糖
櫻桃小丸子

約會大作戰
我真係完全唔明點解紅

有女就會紅
係咪有套叫海王星

黑岩射手

巨乳人妻溫泉17

SAO

小說我唔講，淨係講動畫，比到盡得B，我眼中神作係S

龍珠超

"與神同行"

近期既一套韓國電影！

-------------

以下呢段影評，一直留吾到系電影App 度。

睇過很多電影，大多數自己的感受，都能夠與大眾達到一同的感受(普遍來說都是)。然而今次觀看後的感受，卻覺得自己成為了異類，實在想不到這麼多人覺得這是一套好電影，非常老實地，我不懂得欣賞這一套電影。

說說原因吧：

不能否認，以地獄輪迴，需要受到地獄判官審判作為全電影的主題，這是一個生命的題材。

然而，或許我有固有的思想吧，地獄理應是一個嚴肅的，恐怖的，可怕的，充滿各種黑暗邪惡的地方。

但是非常可笑的是，每位角色，都已非常輕鬆的姿態去演繹身處地獄的過程（只有男主角有少許入戲），其他人完全沒有嚴肅的感受。
因此作為觀眾的我，並沒有感到從地獄帶來的威脅感受。既然沒有了威脅感受，那麼即是非常輕鬆。

這個位置，恰恰與劇情的感情線有一個強烈的矛盾為。因為劇情講述親情，道德倫理。既然道德倫理與親情的犯錯，都不能帶來一個可怕的懲罰(地獄充滿各種似是而非的冷笑話，毫不認真），那麼地獄並不是一個可怕的地方，更加像是一個有些微挑戰的陌生地方而已。

既然如此，如何令到觀眾代入情緒，代入緊張的情緒呢？代入做了壞事便要下地獄，經歷痛苦的情緒呢？

難道，單單只是表面上要經歷各位地獄判官在數個道德上的審判（不認真的，輕鬆的）

只是得到那幾條罪行的名稱，我們就以為充滿了意義。

我們就覺得這套電影充滿了反省嗎？這也太膚淺了吧。

干物妹邊有人話過神作
暗殺教室未算神作但都唔係垃圾囉

同你一樣覺得暗殺教室係垃圾
班學生咁辛苦救完個老師又無啦啦殺左真係佢勁on9
完全為殺而殺

東京喰種

一開始知道接近無害仲喊哂口話幫殺老師求情
點知救完就親手殺佢

魔法戰爭
雖然多假膠，係咁話好睇
我睇完後，都唔知講乜，不斷飛黎飛去，劇情完全唔接軌，垃圾一套

你明唔明topic講緊咩

冰菓

淨賣人設

我有錯?
呢套個個都話神作，但我覺得係垃圾

呢個境界

樓主夠薑出黎隻揪

ONEPIECE

紀錄的地平線 都叫垃圾

你up乜

你自剜埋雙目啦

阿凡達

咁都有得笑

kon都垃圾？

做乜撚野

好假囉 扮真心

得一套會唔會太少

解憂雜貨店
饑餓遊戲

Fate zero，就咁當打鬥動畫黎睇都還可以，但係次次到講道理個part就中二到仆街，將d好淺白嘅野講到好似發現新大陸咁，連火鳳都表達得好過佢

吾你老母 系你老母
死返去5p啦

條友正宗九唔搭八

暗殺教室都叫垃圾
係樓主眼中咩叫好
睇暗殺教室
我見到一個好老師
話比人知咩先叫教育
每一個學生都係瑰寶 差在老師識唔識去發掘
可能係我個人經歷問題
我覺得好感動wo
當然 每個人經歷唔同 睇同一套動漫勾起嘅回憶都唔同
但暗殺教室未至於垃圾啦下話
起碼主題清晰先

黑豹

小圓

K-on垃圾？
你用撚咗龜頭諗野？

名作之壁IS

約會大作戰

刀劍神域

從零開始的異世界

個套乜乜是勇者
懶晒慘咁點知最後BBQ
中後段打交又淨係識鳩叫
除左配樂ok真係唔明點解吹棒得咁誇張
我睇落就只係想學小圓 但係學得一半唔咸唔淡咁

加速世界 好多巴打話等第二季等到頸都長 我就

一句講哂,今季京紫

神奇女俠 力架奇俠
兩套俾傳媒過份推捧啦

又開埋依d on9 post

The end of fucking world

樓主正垃圾

rion

火影
又千鳥又雷切

ON9

你的名字

物語系列
刀劍神域

進擊的巨人

刀劍神域
Re:0從零開始的異世界生活
乾物妹小埋
你的名字
我們從未知道那天所見的花的名字
Darling

sao好撚好睇wor
做咩話係垃圾

棟篤特工

小幸運套野

sao好撚垃圾wor
做咩話係好睇 (淨講動畫)

nier
得個大屎忽
內容大部份都小學雞
重要有基佬

Re:0 (動畫)
成日講雷母雷母
呢家邊個先係主角呀
出左一季又唔出, 淨係瘋狂出公仔
好識玩

One Piece (動畫)
自從水七之後就一直拖故仔
瘋狂出外傳
瘋狂為出商品而出人設

eva

紀錄的地平線

Overload?
Overlord?

鐵達尼

當年被條女迫，睇左2次，
完全唔覺有幾感動

SORRY，無留意係動漫台

四月是你的名字

秒速五厘米

re:0 單純睇個故事構思(動畫)
我覺得唔錯呀
就係主角可以重置嘅設定
作者先可以將任何可能性寫出嚟
而主角嘅人性刻劃亦貼地翻少少 會失敗
會腦衝 會崩潰

雷唔雷姆其實係讀者同周邊延續嘅嘢
唔等於套作品本身完全垃圾

1. 當時就算學生唔殺，老師點都會被laser射死。
2. 與其俾其他人殺，或所謂畀個天決定(頭頂支laser)，不如由自己了結。師生間的關係由暗殺開始，亦由暗殺終結，否則喺學生心中會留低空洞同遺憾。

魔劣

整係睇得果第一季就請你收收皮啦
又一個拎勇者同小圓比
兩件事差好遠好無

Steins Gate表示......

成班人講經，講完垃圾但一係無理由一係個理由根本就講咗等於無講。

K-ON係平時唔會睇動漫的人都會迷上

唔覺啵
完全唔識欣賞

唔係神作 但都未至於係垃圾
btw d歌幾好聽

Seed d
孤兒仔
Eve

呢套正喎

記錯左, 原來係夏日大作戰 先正 , 約會未睇過

未聞花名
第一集意境唔錯吸引到好多人
但其餘都係垃圾
D BUG多撚到迴避唔到

kon post啲人全部出哂嚟屌樓主

艦娘

入過個post 講左句買醫油 比人屌到仆街

連作品名都up唔出，甚至有可能淨係睇左第一集

龍珠 睇下有幾多負皮

饑餓遊戲得小說好睇,第1集電影出左已經覺得垃圾
解憂雜貨店唔係話神既,但睇得明佢當中千絲萬縷既關係
會覺得寫得幾好

依家先知有呢個post
block左個樓主

鐵血的弧兒

神奇女俠 完全垃圾 冇邏輯可言 屌你d子彈下下射落個丁屎咁細嘅盾到 超能力就係較慢鏡 個女角成個左膠咁 係又衝唔係又衝 唔講重以為睇緊lf2

信蜂

睇錯標題

仲剩返邊套未比人講

我最愛 fullmetal alchemist
有冇撚樣覺得係垃圾

Lovelive

與神同行

愛德..

dunkirt

播恐怖片音樂既戰爭片

EVA +1
偽戀, 彈丸論破, gantz

bio1 同 Linux

家庭教師HITMAN REBORN
以前好hit 人睇我又睇點知垃圾黎晒曬時間睇

喂 我屌你老母呀 你不如講個原因俾我聽聽 點解k-on係垃圾

好撚正，高潮迭起

你的名字
故事明明極普通，仲要幾牽強下
唯有讚係畫面同音樂

鋼鍊

解釋都無 我話你老母係街邊俾狗屌 你老豆就係隻狗都得啦

火影
海賊王（攞屋企人名額來答）

如果套野係你口中所講嘅垃圾 咁你個腦肯定有問題 一套野過咗7 8年都仲有咁多人討論緊 就一定係有佢價值之處

相問樓主 係咪連錢都係垃圾？垃圾依兩個字唔係隨口up

樓主唔明垃圾咩意思 鳩up都當秘笈 我屌佢老母閪呀

上水回應下 等我可以屌撚醒你 咪撚再亂用垃圾依兩個字

重睇啦吊

key社三部曲

你唔識欣賞 唔代表套野係垃圾 ok?

樓主 知唔知 k-on係幾多巴絲嘅入坑作呀？就連我都係因為k-on先開始接觸動漫

依套野exactly係老少咸宜 男女老幼都啱嘅動漫 你話垃圾？

我夠膽講 海賊王成為垃圾之前 k-on都仲高高在上

kon好青春

連登

樓豬講完唔撚回應

咁又係嘅 得罪咗成班人 俾在我都潛撚到落岩層啦

依家就可以將垃圾兩隻字彈返俾樓主 收成垃圾樓主啦

未聞花名第一集ok
之後都係垃圾，唔係安城晨早棄咗

垃圾樓主唔肯上水 回覆都無用

買醬油

垃圾引戰post

啱啦 買醬油去超市啦 我留係你屋企同你母親玩下煮飯仔is ok

動物朋友 係好野 但唔可以話神

Re0

垃圾

有冇睇post名 你根本就唔中意kon 買醬油嚟啲咁既有辱原作成份既漫畫都要比人吹做神 咁你都唔覺得唔係垃圾

戇鳩 鬼唔知佢串勁K-on咩 我咪屌柒佢死去超市買 我咪去佢屋企屌佢老母囉 使唔使我講到咁撚白呀 你讀小學呀？

love live

粒奶笑而不語

罪惡皇冠
暗殺教室
死亡預告
國王遊戲

出黎隻揪

樓豬同我唔係同一個人 你都打少啲飛機把啦

K-ON幾時有人講過神作，樓主為咗屌就亂戴高帽

我依句屌緊樓主咩？我屌緊條醬油傻撚 你係咪戇鳩？

即係你

唔係神作 但睇開動漫嘅人一定睇過

而我覺得係神作

4都叫神作
笑撚柒街坊

唔知咩叫神作都要比人笑

樓豬話kon垃圾
我話買醬油垃圾
同你有咩衝突 隨隨便便就問喉人老母影衰哂中意kon既人

班kon粉洗唔洗咁惡
感覺係到幫kon倒緊米

人被人殺就會死

kon悶撚到仆街，唔係比女朋友逼我睇哂 真係狗也不屌 集集都睇到想訓著
至於干物妹，見到咁撚多人成日講呢套野都煩，垃圾廢萌片一套毫無劇力
暗殺教室，個主題係好，但係除左殺老師之外，班同學比我感覺係角色性格唔鮮明，而家要我記都記唔返d同學有咩特別印象
overlord就覺得劇情有d夾硬，唔係太有連貫性
紀錄的地平線係我睇完sao先睇，舊酒新瓶，所以覺得冇咩特別

唔係你話唔話買醬油垃圾問題

係你連抵都唔好撚抵 我見一個屌柒一個

悶？邊到邊集悶？
你平時廢青生活仲悶個套野
可唔可以講下邊到悶？

Overlord睇到後面就唔撚想睇
睇男主角講一大堆懶高深既廢話 結果咪又係一招打殘你
描述配角有幾勁幾好又係一野比人打殘
Overlord唔算垃圾但未去要上神枱ok

垃圾作品
SAO
魔劣

overlord我覺得係低端版一拳超人
兩套都係表達主角幾屈機，但後者劇力強好多，會吸引到人想追落去，但overlord真係勉勉強強睇完第一季就冇追看動力

樓豬 理性討論
K-on依套野sell日常 可能有人鍾意火影 尸巨人依啲集集都打黎打去 夠好睇
但你唔鍾意唔代表垃圾 真係垃圾個啲係市場公認 例如連小說都做爛 仲要出動畫嘅國王遊戲 依啲先叫垃圾

班撚屌所謂既神作根本係度侮辱緊犬夜叉death note魯魯修gundam呢d名副其實既公認神作

sorry囉大佬，唔好再鬧啦好嗎

依家啲毒撚真係惡
利申：唔睇垃圾動畫 所以未睇過kon

日常野 可能好多人都經歷 但對於返足成日工 成日學嘅人黎講 一返到屋企睇k-on 真係會成個人放鬆晒 最主要 套野夠輕鬆 個個都接受到而不反感 中間仲時常有笑點

所以淨係睇h漫？

理性討論

魯魯修未夠格神作，其實內容有少少夾硬，細節位刻畫亦不足，同死亡筆記比仲差兩班
另外鋼鍊都可以算神作

樓主理性討論 我只係想知點解你會話k-on係垃圾 純粹係你覺得悶就唔鍾意??

人地點同你玩
唔上一陣lihkg又話人潛到落地核
話套戲悶唔鍾意你又唔比 係要人認同你個套
感覺既野有咩理性好討論
真係痴撚線
樓豬你快D回佢一句kon唔係垃圾算啦

佢未上水前緊係屌7佢啦
依家上咗水 大家可以傾下計好辦事 咪理性討論下囉
我唔係要佢認同 我只係想了解 係咪淨係悶 同你條女迫鳩你睇就話一套野係垃圾

仲有 我屌你個一陣 成23粒鍾啦

雖然套h漫幾垃圾不過又幾好J 既然你咁中意kon就應該更加認真咁JJ佢
依家講起搞到又想睇返

理性討論
我未見識過kon以外有校園學部番係可以集集飲茶食cake

我作為k-on post post主 我只係想幫k-on出句聲 同了解下樓豬點解話套野係垃圾
初初佢潛晒水咁 緊係想釣佢上黎啦 依家出現就好了

係咪真係悶 仲有被迫睇 搞到你覺得套野係垃圾???

你屌佢最多咪幾個鐘前

咁樓豬心目中既神作係乜

一套sell日常輕鬆嘅動畫係咁上下 間唔時會出show 代表住佢地都有練習 只係無播出黎
想睇日跳夜跳 去睇粒奶啦

原來日常番係咁解
我見識少唔好意思

你鍾意啦 總之我就唔會 亦都無睇過啲侮辱k-on嘅野

Eva

總之 就係sell輕鬆 同開心為主 唔鍾意咁悶嘅咪睇粒奶囉

但唔好就咁去定位一套野係垃圾

K-on好睇到煲左2-3次喎
啲歌仲好好聽

死亡筆記 鋼鍊 gundam clannad 七武士
諗到再講，睇太多一時醒唔起

gundam
咁多套講緊邊套

歡迎來到實力至上主義的教室，淨係睇過動畫，唔知你小說好唔好睇

睇頭兩集覺得個頭開得唔錯，以為係玩鬥智，點知第一章鬥智就係搵高form R sorce ，

第二章判決諗住好似彈丸論破/逆轉裁判搵人証供破綻，點知係裝假cctv拋人，重要拋兩下敵人驚到賴屎，明明又話敵人做好準備實地考察搵到無cctv地方先攪事 ，

無人島仲多bug，例如突然有個隔離班走入嚟一啲防範都冇，重要得主角懷疑佢係間碟....

成班人懶係勁咁，但做出嚟d『鬥智』太小學雞feel，只係得d女好J少少

理性討論
我唔覺得會有人去畫自己唔中意角色既h漫 同人本既誕生係源至於對角色既愛 依個係其中一對角色喜愛既表現 既然你作為kon粉絲post既post主 作為喜愛依部作品既既代表者更加希望你去用客觀既眼光去睇佢 欣賞 而且唔係覺得h就等於侮辱

gundam
咁多套講緊邊套
clannad
真心唔明點解咁多人話神作

Lalaland
完全覺得好似國王的新衣咁 個個吹奏 有幾多個真心識欣賞呀屌

真係垃圾 唔明點解咁多人覺得係神作
尤其係啲女仔 最撚鍾意呢套野

鋼鍊你都敢話垃圾
依套可以話係0缺點
歐美排行榜長期第一
等於係動畫界嘅李小龍
咁都垃圾到
連登仔

屍速列車 韓國個套

睇過
如果最後係隧道個兩母女比人射死就真係神作

入場都係為左睇孔劉

agger
歌又唔係好聽

足球小將
作者連基本足球知識都冇
畫功又垃圾

放心，點都有閃電十一人墊底

K-on post會員全面進場屌樓主老母

各平民請立即回避，以免屌錯蘑菇

K-on世界第一

閃十一好睇喎清

閃十一係一套你唔洗睇都會知結果係點既漫，上半場劣勢，下半場反超，實無死

尼爾就算你計佢劇情，打擊感唔好或者一般
都仲有音樂，人設，關卡設計係一流

理性討論 講明先係理性討論呀 唔好一開囗就問喉伯母
巴打個名叫我好中意梓貓 咁你會唔會想J梓貓

日常治癒向嚟講, K-ON 係我嘅世界絕對第一

連對動畫嘅基本專重都唔識係到學人評價, 不知所謂, BLOCK咗一了百了

動畫就算鳩數啦…

好少可睇到眼火爆，
完全無高低起伏既。

你老母無啦啦生咗你出黎就真係勁on9，你老豆就完全係為扑而扑

我重睇咗幾多次需要同你報告？要重睇嘅係你，但你要返小學讀到畢業先，唔好睇唔明又上黎嘈。垃圾。

同結衣BB一樣，佢唔會令人想啪佢
你睇下D大波又小布嘅女角先，你唔識佢都想啪佢啦

廣告牌殺人事件，kingsman
利申預咗俾人屌

魔禁、SAO第一季，好悶劇情又差
少女與戰車，一D緊張氣氛都無
仲有Fate zero

當中意一個角色去到某一個地步嘅時候
你完全唔會有想J佢嘅意欲

sao玩槍果季幾正, 雖然用刀ko哂人地用槍又係on9, 但劇情既懸疑感做得唔錯

老夫老妻

仲要見到敵人就吹水，又三個對手坐理一齊飲洒

SEED D

係你先至會用碌撚嚟諗嘢
就好似你好愛你老母，你會唔屌你老母呀

sor，粗人一個，用字可能唔多文雅，唔好見怪

少戰 TV 版比較多係歡樂戰車道向

但劇情版內容豐富得多, 所有學園都包括在內, 配合戰術每個人都有自己劇情, 睇住同聽住幾十分鐘嘅戰鬥絕對係享受

特別係最後一段, 淨係播坦克嘅音效, 等觀眾屏息靜氣去感受, 一氣呵成絕對一流

三王酒宴其實幾有意思, 特別睇到佢地三個作為唔同時代嘅王嘅身份, 睇返佢地背景, 再比較理念同覺吾, 對應返佢地後面嘅人物行為, 就好似三國入面嘅煮酒論英雄

其實有冇意思 好睇你有冇心機去理解

About time

幸運星

班學生唔殺 佢都會被政府殺
所以咪話想由學生親手了結佢當畢業

點解kon fans咁Q癲

荷里活爛片王

連自己鍾意嘅嘢都捍衛唔到仲得了嘅

其實只係想大家用多啲角度去了解一套動畫姐

下下上帝視角同主觀意識去批評 會浪費咗作者同製作組一番心血

話晒K-ON 都係曾經現象級嘅作品

on9有樣睇既,
雖然我睇kon 每一集都睇左20-30次, 2季有啲集數的確係onon99

last幾集為劇場版鋪路唔講, 校歌齊唱呢啲明顯係垃圾位就會比人插到死,

無疑, 劇場版係日常系既神作

樓豬弱智又何必同佢癲姐

PS4 no man sky

kon真係好撚悶 真係睇到訓著果種
我唔想睇人飲茶食餅啊屌 要聽歌我自己聽唔好？

屌

新世紀福音正頭婊婊姐啦

刀劍

人被殺就會死

綾波麗好j咪得

佢又錯唔晒嘅 的確好多人"話"係神作

人的母親是女性

有啲人覺得被挑釁同冒犯, 起晒鋼激動過頭尚算情有可原嘅

的確當初睇埋劇情版劇情, 補充返tv版最後幾集劇情, 配合埋一齊先顯得完滿同昇華

劇情版無疑係神來之筆 畫龍點晴之效 不過成套TV 劇情都鍾意

利申：K-ON 第一

你有啲九唔搭八喎 ching
咁你好愛你女朋友又會唔會唔對你女朋友冇性欲
你當左紙片人係你老母既話另計

Overload 定 Overlord啊 垃圾

你唔用心欣賞係你嘅事啦 我想同你理性討論又唔應我
一味係到悶悶悶 又話條臭閪迫你睇 依啲原因令到你話一套野垃圾 咁我出黎屌兩句又話我癲？

你唔鍾意睇依類番, 唔洗話佢係垃圾嘅 只係唔適合你姐

草莓100%

至於樓上個投胎乜乜呢 為駁而駁 我已經block咗 真係講黎都無用 無眼屎乾淨盲

三人聖杯酒會

好老實講, 一嚟就直接話垃圾否定全套番, 擺到明係開戰POST姐, 我地咪入嚟滿足下你, 依家又要話人癲, 姐係有你講冇人講

唔好再嘈了
等我部長講句公道說話
K-on世界第一

我唔屌鳩樓主 因為佢有講到原因 但我想同佢討論下嘅時候 佢應都無應過我 既然話得一套野係垃圾 預咗有人會同你嘈 我話理性討論 你又唔回應

我知條女迫你睇 都唔使話套野垃圾掛？百貨應百客姐

赤眼夏娜
用半集介紹一個角色 下半集就整死佢
仲要咁多個角色都係咁 死淨女主角
然後一堆人話虐心

鋼鍊，普通料一套

>理性討論
>講埋D飲茶食cake呢啲戇鳩唔撚用腦嘅論點
>辣著fans, 比fans屌
>之後話D fans癲

想知點解覺得onepiece垃圾 除咗有時拖劇情

來自新世界
好睇到痴線，係啲畫風有時會崩崩地

一黎就話套野垃圾 依啲行為真係不要得
你話套野唔好睇我都okok

做乜block鳩啫 明明又話理性討論 唔夠兩句又問喉人 又話講理性但係又句句都咁衝動 又唔講理由 點討論

到底仲要有幾多文盲，係overlord而唔係overload呀，你個腦就超載

其實你問喉夠未

SAO

一拳超人

廣告牌殺人事件

一嚟就話垃圾, 冇原因, 又唔討論

自己用埋晒啲挑釁性字眼, 預得比人屌, 到真係人地入嚟反駁就話人癲

結果最後原來只係唔啱自己睇, 就話套嘢垃圾

呢套我上網睇咗頭五分鐘就放棄咗

我知overlord啊，一時失誤姐

Sor 冇留意到 自膠

其實真心好多垃圾真係睇幾分鐘就熄
如果唔係陪人睇，kon我應該都係睇一集就頂唔順

downsizing

攻殼機動隊囉
邊到黎咁多神作
見到 sao overlord 都拎出黎講 咪溝亂動畫同小說啦

都唔知邊撚到聽返嚟話依套神作, 嗰套神作, 根本就求其作啲嘢嚟等自己有機會話啲番垃圾

攻殼垃圾?

咁咪得返原創動畫先可以講

咪係 魔法戰爭 異世界手機都仲明佢講緊乜， IS GC 個堆話神作真係諗左諗

動物台啲人討論起上黎原來咁惡

又唔洗一碌鳩打一船人嘅

啱啦 為踩而踩 又要回避話題

原來要原創先可以叫動畫

選擇性失明

笑死唔笑死

成個post都on99

my name

笑撚死，佢簡直自取其辱

呢獲我撐你, 條友痴痴地

屌自己老母

咪咁極端啦 叫你唔好溝埋黎講又關原創動畫?
SAO小說幾千萬本，無可否認係現象級 咁係咪就等於動畫神作?

樓主可唔可以討論返先, 唔好又開個新PO無視回應

sor囉

紗路專業狙擊手

Overlord 真係好唔吸引。

Black Panther

各種意義上呢個post都係大開眼界

你老尾咩叫暗殺啊
咁樣殺法叫安樂死好唔好
咁套野不如叫安樂死教室啦
最尾渚郁手都完全唔撚合理
教左咁耐個個有深厚感情
最尾為左救個學生支力到訓左係度
班學生好意思落手?
為殺而殺,為收視唔要面

點解全部都講動漫？

因為動漫台

大時代

主觀垃圾vs客觀垃圾

紗路係我女友

唔係

可能我表得唔好，sor

我係想講你好鍾意佢，你想係佢身邊望守護佢，唔淨只得性慾係到

就好似我好鍾意蘿莉，但絕對唔會有性慾

你痾篤尿先

睇返投胎巴舉嘅同人本例, 每個人愛嘅表達都唔認, 或者同人本真係畫師對角色嘅愛而出, 但我地冇必要認同, 所以有共識係唔會講同人本話題

利申：作為蘿莉控表示, 堅決信奉 可觀不可褻 不萌不可淫 嘅教條, 更唔洗講將三次元混為一談

龍珠 海賊王 火影 幽遊白書 slamdunk

冇留意

樓豬走咗去另一個新post 逃離得罪人口

No country for old man
完全睇唔明

蘿莉對我嚟講簡直就係神聖不可侵犯，唔好話同佢講嘢，我連接近都唔夠膽

好撚毒

sor囉

我都係唔想比我個樣嚇親佢

打錯字 可觀不可褻 可萌不可淫

係動漫台話鍾意動漫嘅人毒係咩心態

想證明自己係清泉

原來眾人皆醉樓主獨醒

就好似入青山屌人痴線一樣

畫靚、劇情好、設定嚴謹，最好可以帶出一啲道理

鋼煉

原來入動漫台就要個個都好似你咁撚on9，此邏輯絕啊

魔法少女小圓
sg
動物朋友
pop team epic

蜈蚣之後開始膠化

55

sor lo

鋼煉都垃圾

七大罪

唔係 但你笑鳩人毒撚 又回避我嘅問題 只係覺得你好垃圾

1. 一單還一單, 佢D邏輯係ON撚9, 睇動漫就要被佢歸為同佢同類係白痴
2. 唔係迴避, 係費撚事煩 我唔洗說服你KON係垃圾, 你都唔洗說服我KON唔係垃圾, 你覺得唔憤氣你都屌完我一大輪啦, 夠皮未啊

回錯post

問你點解 理性討論又話我屌完一大輪

果過真係睇唔透你依類人個腦諗緊乜

Btw屌你 係因為你未上水 之後我要求理性討論

櫻花桩

成班人睇完話好青春好有共鳴
我就覺得跟本係班主角無病呻吟
比起white album1,2, shuffle, 君望,key 社三部曲,呢煩惱算咩

神經個個神

含家橙先好睇
或者剩係射死佢老母

好多套小說改編都係咁，動畫角度得中上
一季12集趕進度咁唔清唔楚，特別overlord, 人地小說啲心理描寫先係重點

咁多套改編我認為no game no life先捉到重點（雖然都算係靠設定取勝

啱啱落腳唔熟規矩 sor囉

SAO，好普通
明明.hack係早過佢，世界觀大咁多好咁多，但唔係太多人認識

都估到有人講EVA
但EVA真係好好睇

補多句,成套我就冇睇晒,我睇到主角個基友話乜野學姐好有材華我配她不起,果陣我都吓!?
跟住我都冇睇,莫講話後面的人參雞湯
(唔使搏我,銷量反映一切)

不如打
一人一套人地話係神作 但你仲未的起心肝睇

第一位一定係SAO

真 駁唔到

係 其他嘢唔講住

淨係碇真治打鳩佢個fd嘅時候播住今日の日はさようなら已經打哂冷震

其實只係想講唔係個個接受到自己鍾意嘅角色出現係同人本, 當然都唔否定依個現象同行為, 唔洗sor咁嚴重

用舊橋 深度無突破之餘仲加埋d低質後宮元素落去
根本係快餐動畫

CLANNAD
應該係好多人既人生寫照

後宮元素真心憎

好後悔最近先追返少戰
如果第一次睇劇場版係係戲院睇一定勁正

肯撚定係與神同行

櫻花莊主題好似係講普通人同天才嘅差距嗰種無力感, 到最後主角群們嘅釋懷, 個人覺得未去到神作, 但不過不失咁

CLANNAD 真係親情 友情 愛情齊晒, 總有一樣會觸動到人, 我自己對朋也老豆 同 汐 兩條線最有感觸

唔知佢終章幾時先肯係香港上

當初我都係佢上劇情前冇耐先追返, 都冇入去戲院睇

終章會唔會唔係香港上

只可以係SAO

果青都唔錯，同埋來自新世界有小說7,8成

早苗話 可以喊既地方就只有廁所
同埋爸爸既懷抱
花田果度差d喊到收唔到聲

來自新世界正到
最後堆肉團同早季講既野真係幾心up

第四頁先見到有人睇到錯
連登仔好打有限啦

花田嗰集真係一集喊3次 由知道老豆過去, 到汐抱住朋也喊, 之後喺火車上回憶, 點解可以咁神

麻枝准正仆街

呢首歌好似係新劇場版用,好多人都話配得好好,有另一番體會
但我個人覺得同畫面唔夾,個人喜好有別者

團子大家族

同老豆果幕都好深刻
特別係果句多謝你咁多年既照顧
感動得黎又覺得好安慰 主角成長左好多

la la land

Overlord係高配版一拳
完整嚴謹設定，多伏筆
文字中好多暗示
一拳就戰鬥方面出色D
可以話一文一武

反而我覺得首歌可以帶出有少少寂寞嘅感覺
個畫面就係到打緊自己個fd
越係唔夾，個反差感就越勁

真係唔覺有幾好睇 有冇人解釋下點解係神作

OVERLOAD FOR SURE

係呀,首歌的詞係離別,打死個fd真係夾
同埋係童謠易有共鳴
我諗好少會用唔夾的野去表達,真係好特別

因為個ending做得好,同埋失戀的人會身同感受,timing錯晒,好似係

誠哥d動畫不嬲都唔係買劇情買晝面
(追逐繁星直頭睇到我一肚氣)
講開,有冇人覺得君名冇用天門做音樂算有小小唔圓美

仲有明日香比人分屍嗰度都睇到好震撼
第一次睇動畫睇到分屍

有深度 畫面靚 構圖細心 bgm好聽

要解釋既話 一版講唔晒

作品都未識分咪夾硬回啦

咁k-on飲飲食食鳩hea都叫神?

其實紅唔代表神作

唔神作都唔代表垃圾

咪係 依家又唔係話紅唔紅 神唔神 而係有人直接話係垃圾姐

溏心風暴

又有新目標

應該指舊劇場版個度!?
個幕係好震撼,明日香fan真心灰
女主角被分屍真係少有
呢part有人估係收到恐嚇信庵野的報復(另加打j,掐死明日香)

講兩句唔岩聽又清算人，癲撚過熱狗

麻枝式嘆慢嚟做...但係又得一季
故事結構同節奏都唔掂，係得yui尾果段好d
純粹靠key招牌人設&音樂拉高人氣

咁樣又清算？ 係咪掂下你又會打到你？

樓主唔太識睇人做緊乜架喎
鍾意蘿莉又話人死毒撚
講下話清算又話癲過狗

睇黎問你攞貼士就好似搶你錢咁

不過價值觀唔同 無計 橫掂你覺得垃圾就係垃圾 都唔需要講任何野

I mean 話有新目標

Btw 唔係我講

你啲錯字多到
誠哥點會唔賣劇情？
除左君名、追逐繁星之前果堆都睇到個心唔舒服喎
追逐繁星我覺得幾好睇，但個風格成套宮崎駿咁

開口就垃圾 然後就話人清算 真係識玩

你自己咪仲癲過中共一言堂

係已經喊到收唔到聲，之後火車上再諗起渚嘅點點滴滴，又再爆發一次。。。

結構，節奏同伏筆都好好。。。12集黎講好完滿

真係陰功，睇完等於冇睇
應該同樓主一樣係小學生

其實套野叫overlord

龍珠

刀劍神域

與神

fate zero重覆loop騎士道，人地講得無錯喎

幾時有話講fate zero嗰個錯
話緊下面兩條懵撚作品都未識分

雜貨店講結構係幾好，但個故事on9

屌那星原來真係有人會信

龍珠
唔夠打就鳩叫爆氣屌打對手
jojo果d先叫打交

龍與虎

DARLING in the FRANXX

海賊

G-self
Turn A
孤兒
0083

事實與神同行係垃圾喎

黃漫老師

LOVELIVE 系列
完全唔知做乜鳩撚柒野